最遅到港班機係9:00 PM , 點解叫人散水？

自己check la , 散水軍！

redirect to another airport maybe
the last should be 19xx -> 5:xx pm

最遅到港班機係9:00 PM , 點解叫人散水？